[重要]舐中聯辦對面點處理西區狗屋

部署 包圍 走人路線 物資 交通 都要諗

有咩事上黎西環算多路走
有地鐵 北可過西隧 南可去香港仔
半山路錯綜複雜好多層容易散

直去中聯辦

唔好金鐘

真係大件事就入HKU避
或者留住響堅尼地城石塘咀

去邊都好 Be Water 2.0
不受傷 不被捕

咁應該要有人準備守HKU

必要時衝入西隧

推到張圖進化

隧道唔會極危險被包抄

入 HKU

差佬唔可以隨便入

想點進化

雞蛋🥚

有無人知隧道入面d走緊急通道通去邊？

奶共校長難講同埋狗發起癲唔會理咁多

Pish

熟悉地形 be water